有錄音流出感染人數超過十萬人

所以封晒湖北省

錄片音就當真

呢個數就似樣 根本隱瞞晒

封左好耐啦

我覺得個數好合理 以依家隻病毒咁勁黎講

一個千幾萬人嘅城市
得幾百宗就封咗佢
加多幾個零就啱

都無撚得醫
真係等死

係我朋友既朋友，佢係香港做野，錄音係佢親人，應該真

香港如果大規模傳開去，估計命運一樣

繼續信得幾十囉
望見你呢啲reply實係真啖笑

我睇過一篇講係150萬確診 死6萬人

同頭先隔離post果個模型吻合 十幾二十萬好合理

根本係統計唔到
好似切爾諾貝爾咁 個幅射量大到個儀錶都升到盡
但只係個儀錶個上限太低 實際個數大好鳩多
依家武漢一樣 運醫護都唔夠人手 做統計更加冇可能

我覺得十萬係合理
冇可能幾千幾百就封咁多個城

有人講過 咩試病毒隻藥 每日得咁多 （幾十支？）
所以無驗到唔計
未驗唔計 無登記唔計 無病徵唔計 無錢唔計 未出報告唔計
所以先得百幾單

依個moment真係有可能
封城，加冇衛生意識。